民主之父又屌柒人搞攬炒

夾在北京與激進派之間的香港「民主之父」

香港——他曾是香港最受歡迎的政界人士，被許多人稱為「民主之父」。他幫助起草了那部小型憲法，將香港寶貴的自由莊嚴地載入其中，而這些自由是中國大陸所缺乏的。在近40年的時間裡，他爭取公民自由的努力多次激怒了北京，但他仍在香港政治精英中保持著受尊敬的地位。
但對香港首個民主派政黨的創始人、現年82歲的李柱銘來說，曾經定義他職業生涯的那種似乎難以達到的平衡，最近已開始坍塌。
他幫助發起的民主運動已經越來越遠離他的理想，因為年輕一代的活動人士要求採取更激烈的行動，超出了他所願意支持的範疇。李柱銘最近提出就國家安全法與北京達成一個妥協方案後，社群媒體用戶抨擊他脫離實際。

與此同時，北京已經失去了耐心。中國官方新聞媒體對他進行了長達數月的妖魔化後，受北京支持的香港警務處處長最近稱李柱銘對香港年輕人有不良影響。今年4月，李柱銘首次因其社會活動被逮捕並被起訴。

李柱銘咧嘴笑了笑。。。。。。。。。。。

即使在今年4月因去年參加「未經授權的集會」被逮捕之後，李柱銘也沒有改變他要傳遞的信息。考慮到他在最近的抗議活動中的參與程度相對較低，許多人認為這項指控帶有明顯的政治色彩。如果被判有罪，他將面臨五年監禁。
李柱銘說他的始終如一是一種道義上的責任。但這讓他與自己幫助創立的運動發生了衝突。儘管他說他尊重年輕一代的挫折感，但他認為「攬炒」哲學很幼稚，並說要求獨立會讓香港失去國際支持。
「提倡攬炒的人，他們一無所知，」李柱銘說，他雖然總是彬彬有禮，但有時也會令人吃驚地直言不諱。「如果你發動一場革命，然後徹底失敗，很多人會和你一起死。這對香港有什麼幫助？」
他說，放棄對話只會給中國一個鎮壓的藉口。「不要愚蠢地說，『好吧，你們甩手走了，我們也走人，』」他說。「這是落入了他們的圈套。」。。。。。。。。。。。

「當你失敗時，不要放棄，然後去做下一件能實現它的事情。當你再次失敗時，繼續下去，」他說。「因為他們錯了，每次他們都向我們否認。他們錯了。我們應該告訴全世界。」

「如果你發動一場革命，然後徹底失敗，很多人會和你一起死。這對香港有什麼幫助？」
你要有得就必有失，你就要落注
呢D人成唔到大事
所以30年來始終如一一事無成

攬炒就係將成個香港落注，賭共產黨倒台

而且香港嘅情況係你再唔落注就渣都冇
落注反而有機會贏
泛民仲係到幻想共產黨會放過香港

//「提倡攬炒的人，他們一無所知，」李柱銘說，他雖然總是彬彬有禮，但有時也會令人吃驚地直言不諱。「如果你發動一場革命，然後徹底失敗，很多人會和你一起死。這對香港有什麼幫助？」
他說，放棄對話只會給中國一個鎮壓的藉口。「不要愚蠢地說，『好吧，你們甩手走了，我們也走人，』」他說。「這是落入了他們的圈套。」//
唔好俾位中共入
唔好搞民主運動啦
走入建制 改變建制咪得
有無發現講呢啲野幾撚柒蠢
由佢把口講出黎，衰過777講
唔怪得香港人由84年開始輸到今日
就係因為有呢啲一事無成又充滿幻想既弱智

因為立國安法，所以可以接受本地立23條

呢條友係與虎謀皮！係將一年以黎咁多人嘅所有努力全部抹殺！係一個只為自己嘅光環，不理香港人呢一年受嘅苦嘅人渣！係害死香港嘅垃圾
！

老而不死，是為賊也！

香港人認賊作父就真

DLLM 老而不死 是為賊也

大家都係八十幾歲 李怡嘅識見同勇氣真係拋棄Martin Lee一個世紀

唔撚死 。 仲有咩輸。 你大撚把錢咪唔想死。

03年反23條 2020年同大家講不如我地自己立返23條 唔好玩咁大

屌你老母 又想綏靖

民主黨 無論香港定美國都係賣香港

父你老母，賣港賊黎咋。

🥥椰子士多

🥥Instagram

🥥Facebook

好心班人驚死就走啦，係到倒米
班人驚攬炒多過驚共產黨真係cls

阻住香港獨立

害怕失去。 快快移民唔好譴世

現在連係立法會投反對票都話要屈Malfeasance in office要你賠錢同坐監
一堆後生女遭香港警魔強姦
一堆遭打到重傷再比律政班顛狗屈到坐監

李老味依然打算做民主之父領導香港人投降

大中華膠係咁, 就算共產黨倒台, 佢會叫人停手.
否則冇共產黨中國會亂.

中國式奴才真係唔同D。歷來任何強權想要向社會開刀，有邊個擔心過「搵唔倒藉口」？要你班讀書人事先幫佢擔心埋一份？收皮啦。
反對立23條又比藉口佢立國安法，所以唔好反對啦？
你反對佢搞白色恐怖又比藉口佢搞紅色恐怖，你又唔好反對啦可？
你爭取民主又比藉口佢話你分裂祖國，咁你仲搞？你返屋企食奶咀啦DLLM!